喺羅馬困𨋢, 依家點算好？

三個人困係一米乘一米舊式𨋢

相?